冇死人嘅所謂暴動就囚7年，施君龍燒死人最終囚5年仲畀移民香港

燒死入境職員嘅施君龍，最終都係囚咗5年兼獲移民香港，呢個係咩天理呀？

From wiki:

施君龍為2000年入境事務大樓縱火案這宗恐怖襲擊之主犯，其後被判處謀殺罪成，判刑終身監禁，後來改判誤殺罪成，判刑監禁8年。他於05年獲釋後被即時遣返回大陸，於2011年成功申請單程證再來香港。

67班共狗就年年銷遙法外，清明拉大隊警犬仲幫手開路！！

集氣叫美國人出手啦，代價係香港D美債/美金儲備送返比美國，加入合眾國，䄲稅比美國

預告：
d五毛首先會話天琦抵死
之後會問你鍵盤戰士不了要返工
之後會狂推其他膠post洗板

施君龍係孖田幫佢打甩謀殺，要屌唔該屌埋孖田

屌

你即係唔信隻孖田同支徒華唔係共狗嗟？？？

請問你係咪on9?

拎4千幾億美金救梁天琦

香港人就係冇卵用架啦
出手捐錢比侵仔同Marco Rubio 啦